入唔到IB既清

點解要用IB

咪撚扮醒啦 都唔得

你試過？

你用手機定pc

收到sms?

係server死左定香港接入點有問題

Thanks Ching 👍🏻